柒婆呢個時候推人工島

佢係咪想七百萬人連埋佢自己都一齊出嚟示威
唔知聽日會唔會收到人工島長輩圖嘅airdrop呢